I love BioNTech 科興滅活排第尾

舊日同學盡在炒地 碩士無奈坐食福利
十六年仍未學會職場的玄機
學歷全為就業準備 熟讀歷朝人物傳記
經紀sales不會請你

一於有理 無理 大眾的心理
渾渾噩噩像捱義氣
不揀數理 化理 無謂太抽離
要盡快學會獨佔大市商業先機

BBA 命運注定要揀你
無論去到澳亞歐美 一切學術盡化商機
I LOVE BBA 人文教育排第尾
拋開心中真理 便能賺盡暴利 Cash!

舊日同學盡是酸味 自命仁義站在高地
但實情葡萄著我飛騰的良機
活在象牙內極不利 學歷未如前行萬里
高考一天必會揀你

不須勇氣 志氣 賺錢的機器
就是現代做人道理
輕鬆過你 爆四 然後去花旗
我用嘅賺嘅盡介定那高下尊卑

BBA 命運注定要揀你
無論去到澳亞歐美 一切學術盡化商機
I LOVE BioNTech 科興滅活排第尾
拋開心中真理 便能賺盡暴利 Cash!

BBA 學術理論似狗屁
無視性格興趣心理 奔向現實就會高飛
I LOVE BBA 盡是俊男和貌美
只需包裝精美 便能事業順利 Grad!

BBA 藝術哲學懶得理
投入發奮致富風氣 想去造就下個Bill Gates
I LOVE BBA 童年志願何用理
他朝ibank請你 便能傲視大地 Yes!

打科興 命運注定要揀你
無論去到澳亞歐美 一切學術盡化商機
I LOVE BBA 人文教育排第尾
拋開心中真理 便能賺盡暴利 Cash!